歐洲議會通過「香港國安法草案」

睇來現在只差在香港人會唔走及走唔到

又話奶共嘅

澳門連登：歐洲議會當香港人係小丑咁玩弄，只係香港人智商太低太蠢睇唔明

仲快過人大

超大比數通過

議會唔同元首

五眼+歐洲制裁，終極食草組合。

等埋澳洲同加拿大

中共港共班撚樣邊撚到都唔駛去了
留係大灣區啦屌晒你地

有無約束力嫁先

吓？歐洲喎？

可惜只係resolution
無約束力..

其實無，不過都叫做表下態

武漢肺炎死太多人民主國家要同國民交代就一定唔會放過中共，所以今次借勢用香港做文章

港高官：歐洲議會唔明白香港基本法

敵人侵略我地家園 點解要走 要驗腦

屌

你著返條褲先啦

歐洲議會冇乜用
EU council 先話得事， EU council "決定左" 先俾EU commission 做

R.I.P.

但係算唔算行前左一步

多把聲好過冇咁囉

？_？

港共： 歐洲又拎石頭 整自己隻腳

歐洲

冇約束力㗎
不過都證明EU好多人撐我哋

厲害了 我的國

最緊要係制裁

借個位 立會事實處

因為會冇命？

八國聯軍
Sir this way

邊個話完全無用

你估政協咩

仲快撚過人大 立成世都未立到條國安法

令到一個被侵略嘅地方嘅人相信佢哋喺國際上被孤立，繼而絕望
係共產顛覆手法嘅常見一環

歐洲議會無乜用
不過magnitsky act我記得制裁係連坐法

留係到幫手交稅俾中共幫手建設中共香港幫手用人質？

無約束力
不過人哋係民主國家，會迫到國家元首做嘢

世柒又中

有冇link

都係果句，唔好鬥黃，人地咁遠都肯公開表態已經好好，威力已經比一句支持香港同加油大好多，中共唔會當睇唔到，雖然睇到都未必理，但唔好覺得人地冇幫過香港

繼續爭取全世界既認同同支持啦

果34 個係咩
快d起底

push

樹皮價格急升

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

sanctions is coming

歐洲議會唔係歐盟
條例無約束力即係等於廢

一定要谷制裁，等呢班狗官係大灣區過人世⋯⋯

制裁

以為幫支共troll兩句就唔洗死？你作為香港人最後咪又係要喺香港等死 等入集中營 繼續浪漫主義，千祈唔好撚走 留喺香港等死等清算

係港鳩官

輿論都好重要既
起碼唔好比共媒洗白帶風向先

其實美國由口頭支持到香港人權與民主法案通過都用咗5個月
歐洲俾武肺玩到仆街由醒到通過呢類型法案其實都同美國有實際行動差唔多
所以我諗佢哋最多算醒得遲姐

agger, 歐洲人都十分牆頭草

美國balance power 真係玩得好好

小心五毛助攻洗白

56k

其實得美國真係出力

你回緊個五毛

我認為最好係錢走人不走
走咗去外國點救香港？

中国都有北韓，巴基斯坦，塞爾維亞，津巴布韋等國家支持架！

如果昨天三百萬港人走哂，今日邊個去投票？

夾咗德國法國意大利上船

Will that committee have any legal and execution power?

連登太多misinformation
求其定義邊個國家做過啲乜嘢
所以上呢度唔使太認真

歐洲做到野

歐洲從來得個up字 想兩邊抽水
真係站邊佢夠膽唔跟美國咩

逃避現實不能改變現實。

被政府告緊嘅手足應該走先
除非你幫佢坐十年

冇約束力

即係EU目的只係想刷存在感
講完之事, 就會跟返德國肥婆所講, "會同強國加大合作"咁做

但之前
EU tun後o左好多步

因為你地個個得把口 用口抗爭會贏我地一早打堆中南海落黎啦

差不多9成

送中條例都引唔到咁多制裁， 國安法大勝
中共有咩目的

Push

仲有印度仔真係打鳩解放軍，真武勇

又話民主國家效率低

制裁幾條友先啦

沒錯,好多手足怕坐監先走難
香港人如何勇武都鬥唔過班黑警
佢哋接受過訓練,有哂武器同裝甲車+水炮
外國政府又唔肯制裁+軍備支援,香港人唔走一定等入集中營。

樓主 pin this

仲可以去非洲！

真係好唔想香港人走，個個走晒，好唔捨得，不如毀共la吊，之後大家分豬肉分咗支那佢

👍🏻

因為香港人齊上齊落 水完後生去死 自己就食黃店叫叫口號打飛機 香港人 移民!!

又一隻

澳門市居民唔抵得全世界都咁關心香港，酸過檸檬。

香港巴打俾西歐救走晒.. 跟住澳門同老共攬炒

其實有班左翼MEP提咗修正案係幫中共，主要係GUE/NGL提出

Amendment 1
話示威有美國資助。

Amendment 2,3
話香港示威者係美國極右政客支持。

Amendment 4
話2019-20年間其他國家示威都有好多示威者被政府殺死，但香港冇一個示威者被政府殺死，反而一個70歲老人被學生示威者殺死，又話對香港示威關注度不成比例地高。

Amendment 5
話香港示威者係反中排外主義，又講掟磚事件、叔一燒事件、示威者破壞商鋪等等。

Amendment 6
叫歐盟參加一帶一路。

仲有其他修正案

如果歐洲制制香港官員就好

主要係加拿大英國 因為港共官員資產主要係呢兩個國家 凍結佢地資產先有用

推

成日話愛國
終老都唔肯留喺祖國

失敗撚 咁多人做緊野你又當睇唔到
Blocked

係 我係分化鬥黃

D內容咁似中共直正無修改

佢哋當風涼話咁講
因為原生愛暪人有葡萄牙歐盟護照

直出

咁多人情緒勒索後生你又睇唔到？

不來一早Block左

原

香港人曬。得中共自炒

攬炒失敗

香港人走曬

好突然，好surprise

仲有大量非洲國

23條同國安法也是解返中國審,兩條法例名稱不同但目的是1樣....

唔走 留係到

，

馬格尼茨基制裁

人地人大仲拉緊布，外國勢力有效率

奶共即刻撤走美國駐軍

五大訴求其中之一出現

雖然唔係實際行動，表態咗就難轉軚

理班井底沃番做咩
社會寄生蟲乜技能都無睇吓無咗份20k荷官job仲識做咩

又簽廢紙...

需要暫時離開就離開
將來番黎睇重光後香港

手足需要暫時離開就離開
將來番黎睇重光後香港

Wtf!?

駛唔駛要加密呀5毛？
加密左會唔會收唔到錢

無約束力
中共驚條撚咩

政治show

之前武肺d藍絲仲講專制有專制既好
你睇下中國幾快應對武肺

而家搞條國安法又要左諗右諗

星期六港共無人開工貼遺憾template文
今次要失威喇

笑死